「連登仔」落實13國再登報 追究警方上周日濫暴

上周日警方在多區武力清場，網上討論區「連登」部分會員再發眾籌全球登報，共籌得180萬美元。眾籌團隊昨公布，落實於13個國家或地區、共18份報章上刊登廣告，並將於8月19至30日陸續見報。

早前有連登會員組成「G20團隊」，在G20峰會舉行期間，在全球多份報章登報反對修例，而8月11日多區再爆警民衝突，有少女疑被布袋彈打盲眼，警方再被受質疑過分使用武力。G20團隊昨透過社交平台專頁表示，聯同連登其他會員組成的「我要攬炒」團隊，落實於多國報章上登廣告，把上周日警方的做法公諸國際，8月底行動包括「爭取各國同時制裁港共一干人等之戰爭罪行」。

該眾籌活動上周日發起，目標籌100萬美元，但僅兩小時就達標，最終籌得180萬美元。

推

支持

揚開去

推 支持

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

[url]
[/url]

Pish